當警察淪為鷹犬 城市就要batman

有batman 有錢佬。
就有joker 窮人

之後就會有外星人入侵

會唔會外星人已經準備攻打地球